Iets daalde met een crash ver naar links waar de weg van Woking station opent op het gemeenschappelijke.
Ophanden met sissende en gebrom ophield, en de zwarte, dome-like object zonk langzaam uit het zicht in de put.
Dit alles gebeurde met zulke kordaatheid had ik stond stil, verbijsterd en verblind door de flitsen van licht.
Dat had de dood hebben geteisterd, een volledige cirkel, moet onvermijdelijk gedood me in mijn verbazing.
Maar doorgegeven en gespaard en links de nacht over mij plotseling donker en onbekend.
